(美食推介）麥當勞新出既至尊足三兩真係世界級

好多人話哩個包同舊既足三兩係一樣，你地真係大錯特錯了，淨係講塊130g既爆汁juicy牛肉已經唔可以同以前既足三兩比，全部食材都好新鮮，咬落去啖啖肉，真係太好食了！

話咁快就食完個包，真係好正，一個真係唔夠，老闆！尼多個唔該！！！

咁好食都有人負評，真係唔識欣賞

唔好再食牛牛了

咪即係至尊漢堡
改個名又賣貴d

印尼？

樓主標題同內心都用上讚美字眼而圖片則用上一個迷你漢堡作反襯例子

暗諷手法高明

老闆！尼多個唔該！！！

出返啦

麥旋風新包裝做乜鳩

尼你老母

之前俾人屌話份量少

屌你老母

個新包裝幾靚

我係真係讚架

但係真係好好食

開

收左幾錢

$0